九龍灣練拳

有無人想練拳 體能 做運動
聽晚九龍灣2030至2330
有室內場練習 場租50蚊練3個鍾
有興趣tg@yg6668

附近仲有大渣哥同時代冰室
懲罰黃店再練拳

有無女

有女有腳